有冇巴打入左啲1105 同2360

入咗tsla

Who cares

藍絲黎架你?

tsla 都算係藍圈中既龍頭股 巴打識貨

你仲有冇揸282同8473 無揸住全部都係藍絲